警謊入理大真正目的

清哂危險品
義士會變成手無寸鐵
汽油彈又俾人拎走埋
轉個頭一班pc仔都攻得入

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

去多謝議員時提埋Polyu!

入去幫推

真

開隨意門走哂

擺明，先廢你武功

唔係送頭俾義士？